被鬼煽動問題

經過今日
我係警隊高層我實繼續放鬼
今日揾件公安再加個金毛做場戲
已經可以控制哂你地

經過之前咁多單嘢
已經話有狗做鬼
都仲未識醒水
仲係咁易俾人煽動
真係只可以話你蠢

家陣唔係割你
係唔想場運動因爲on9而失敗

唔好一比人屌就話人割
有做得唔好嘅地方就認撚左佢
諗吓下次點做好啲
唔係想叫大家永遠抱住捉鬼心態
但起碼唔可以盲目跟住人
自己諗下覺得啱唔啱先好做吖
另外覺得唔對路嘅真係出聲
唔可以再咁易比人煽動
每個人都要識獨立思考

如果你又想屌我分化撚
你可以企埋一邊先
咁唔話得咪撚出黎抗爭
翻屋企打飛機

如果你覺得我唔啱隨便屌
我都只係講自己睇法
利申核爆都唔割

挑戰十連

依家仲玩緊隻公安做乜

唔好問我

推 屌！

再挑戰十連

夠薑入黎吊我，連登仔只係識分化正垃圾

連登只係識分化識捉鬼識搞風向 連popo都不如

pish

又話唔回應五大訴求
原來圍個公安四粒鐘就可以

其實由隻鬼係度 唔理隻鬼仲好？會唔會係黑警唔同時間放唔同鬼比你地發現 係咁製造混亂

依家餘下日子係和理非主場

直到會期開始

我覺得首先手足真係唔好再咁燥啦，唔該真係要保持冷靜呀，警犬同鬼今日就係用你地呢種心理去幫佢做大龍鳳呀

幫手推正常post上黎

大家都係睇標題，比d好d既上熱門

「推上去」 2345 不分化 救機場義士

咁易比你捉到
仲要咁明顯 有鬼

其實呢個問題不嬲都有

一開始出左聲話唔好捉鬼
又比人屌我和理非放過啲鬼
宜家柒撚左一單
唔該
唔好再柒第二單

係好柒
但唔割
唔該大家醒醒定定

只可以話on9豬隊友

要對付放鬼策略就唯有靠自己醒水

我知警犬真係好撚仆街，正正因為佢地做野仆街先要冷靜咁去做下一步，我唔想今次衰撚咗係條死金毛度呀，衰咗大家真係渣都冇架啦

冇啦啦比人發現有公安
有冇咁好眼啊？

放唔放都好
圍住佢四粒鐘有乜用
你唔放咪綁住佢囉

話左有鬼有卧底要停勇武
所以先去機場和理飛
屌你老母成班無腦淨係識衝，走埋入機場勇武
佔領機場??綁架旅客??
用下腦自己做緊咩啦，人地衝入黎殺撚曬你都合法呀
唔係話會唔會，而係你累撚死其他無諗住入黎死既人呀
屌嬲撚到燥..

上排明明講明係和理非場既話
就算有勇武幫手都無騎劫個場，最多係做和理非保鑣
依家好似連和理非同勇武都弱智化

大家覺唔覺公安單嘢其實好兇險?

你打爛副好牌 我都唔割
要輸一齊輸

但不割蓆=唔可以俾意見？ 係咪痴撚左線？！

今朝一早有共識 機場和理非主場
邊個帶頭邊個煽動就係鬼
預撚左會有臥底乜乜柒柒
而家俾d咩金毛呀 公安呀 搞撚到又出防暴

1. 你唔撚顧國際支持， 都顧下自身。 機場係死角，封鳩你就拉撚哂
2. 我係保安局局長的話， 聽朝就走出黎講：「足夠證據顯示示威人士對機場做成衝擊，今天起禁止所有示威人士進入機場範圍」 真心駁唔撚到，影撚哂架大哥！佢識咁玩你就仆街啦，申請埋法庭禁制令都得呀 懵撚

唔撚係話唔俾你勇武
放火掟石有無割過？
唔同場合有唔同玩法呀大哥
機場真係只適合和理非架 聽下人講好唔撚好呀？
你去殺狗食狗肉我第一個舉手唔割，仲歡呼添
你揸住好牌都唔識食糊 我實屌你

再重申
各有各做唔等於唔可以俾意見
俾意見唔等於割席

你執迷不誤繼續打爛副好牌， ok我都唔割
要輸一齊輸
齊上齊落

OK?

勇武行動應該暫停
諗好對策防鬼先
手足再係咁易比人煽動
呢場運動就收得皮
今晚好明顯已經變左捉鬼大會

我想講，控制唔到自己情緒，同班黑警有咩分別？

真
我唔會放棄豬隊友
但你豬得黎又唔聽人講真係屌你咩

推

同意

PUSH

必須暫停勇武行動
直至有清晰對策應付鬼為止
唔好話各有各做
而家你係可能拖垮成場運動
呢個星期比和理非先

Yes
豬 唔割
豬 唔聽人講 都唔割
點都唔撚割
要輸一齊輸

冇錯
但我會屌撚到佢醒
因為我唔可以輸

情緒冇咁好既唔好行咁前啦 鏡頭係影緊你 唔該去返坐 乖啦

連登只係識分化識捉鬼識搞風向 連popo都不如

[緊急分析]法！不！責！眾！

現場有條友係甘叫, 人人都停得佢係甘叫, 依條友係唔係有問題呀...

唔割還唔割，但遲早輸响衝動豬隊友手上

就係我地要制止呢啲人覺得唔對路就要停佢

所以要檢討
再唔聽就真係要屌醒
記住每個人嘅決定都可能影響成場運動

十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12